有冇人覺得老母唱歌好難聽

把聲唱到好尖 又扮有感情
總之好攪笑 但你笑佢又嬲尻你

嗰啲拉長個音唱到好難頂

你搞到我好亂

前言不對後語

你同我地講有咩用

SAME

真係好難聽啊 五音不全
我都遺傳了

我極度懷疑我家母即是你老母

我老母重要係到跳大媽舞